韓粉發起「無限期抵制SJ成員的所有活動」！

「韓流帝王」Super Junior出道14年以來歷經大風大浪，年紀最小的成員圭賢在5月正式退伍，結束團體長達9年的兵役期，他們3日宣佈將在下半年帶著正規9輯回歸，強仁、晟敏不參與活動，卻依舊引起南韓粉絲的不滿，在網路上掀起「杯葛宣言」，鄭重宣告：「直到公司確實公布立場，將無期限抵制Super Junior以及其成員的所有活動。」
強仁連續爆出酒駕又陷入毆打前女友的罪名，2017年全面暫停演藝事業，沒想，近日又悄悄回到網路劇演出，令許多粉絲無法諒解；另一方面，晟敏2014年將老婆金思垠娶回家，卻不斷將禮物送給老婆、無視粉絲等行為，兩人皆讓歌迷傷透心。
Super Junior結束兵役義務宣佈下半年回歸，原是一樁好事，如今卻衍生出南韓粉絲集體抵制，E.L.F列出9點「杯葛宣言」，不支持成員在Youtube、Instagram、Vapp上的影片點擊，並中斷對於團體的音源、專輯購買、節目收視、留言支持、周邊購買等應援，強烈要求強仁、晟敏退出團體，以及要求所屬公司給答案，抗議連署在韓吵得沸沸揚揚。

完美被粉絲綁架人生

李晟敏過河拆橋

帝王

有傳目前有韓粉要求埋 崔始源, 藝聲 退團,得番幾人?
睇黎距離解散不遠矣

何解愈描愈黑?

強仁都算 酒駕完又酒駕
晟敏單野真係咁憎? 搞憎埋其他人?

弱能國家

其實點解仲唔踢走佢2個

上韓國討論區睇D(粉絲)對晟敏瘋狂抹黑, 已經失哂控, 完全好似想殺左佢咁

應該係其他成員唔想佢地走,要踢一早踢左

身為男人都睇唔撚過眼...雖然唔關我事..但做FANS都係咁諗...
做男人打女人已經唔撚岩...飲醉酒駕駛呢啲都係...但最重要係你輕易咁漠視隊友粉絲對你既信任...同啲古惑仔出賣自己友食夾棍分別不大...我覺得佢地有咁既要求一啲都唔過份

原本你睇Kpop

*來

抵死。班友 恃住師兄。成日抽9 snsd 同rv 水

李晟敏個排啲態度真係好差
好似覺得自己結婚就大曬
就算佢當完兵出返嚟，接近sj嘅活動佢都冇出現過（唔係講緊話佢響台上嘅表演，而係佢連喺台下支持下都冇）
強仁就算品德上幾有問題都好，至少有sj嘅大型活動佢會出現響台下支持
最少響強仁身上搵到某程度上嘅團魂
李晟敏？不了。

撚有抽過

佢地私底下friend過馬撚冇公開你唔知姐, 如果唔係,要退出既一早退左啦

frd冇用，都要班fans接受至得
我係出道飯，睇住李晟敏為咗結婚變到咁真係不了
好失望

佢兩個又衰咩

香港人本質反韓是常識吧!

真係賤格到

其實我又睇唔出佢變到有幾差, 係過份溺愛老婆姐
突然間諗起圭賢入伍前同利特、希澈、神童、晟敏玩IG同時直播時刻
同埋圭賢入伍前9人開會果時,我記得又呢張相(粉絲)開始抵制晟敏....

崔似係俾韓粉反抄之前狗咬死人既意外,又攞出黎講..
藝聲就前幾日IG 出支持強仁既POST 俾(粉絲)杯
其實果D所謂粉絲都唔係真粉黎,明顯係黑粉

李晟敏有佢自己個YouTube channel都夠啦
話唔定佢都唔係好想返大隊呢

利申曾經本命係李晟敏

粉絲無3張都肯定有2字啦
做咩仲咁睇唔開

應該唔係真粉絲黎啦，都是anti粉在搞事

唔好解散 呀

韓狗

你班傻閪咪抵制囉最好對SJ解散埋最好，橫掂氣數已盡，解唔解散冇分別
你覺得SJ個個3張幾野做哂老屎忽，會介意呢啲小學雞抵制行動架咩？
何況隊野都out啦！好心啲SJ fans依家都廿幾三十歲，成熟啲啦

其實兩邊都on9，粉絲咁搞法遲早隊野實解散。
但SJ又好聽d【粉絲】話，叫食屎就食屎，完全唔夠硬正，完美俾粉食住成世，已完

成班垃圾是但啦
死晒都唔可憐

班fans都幾on9
隊野解散對佢地黎講都冇得益

而家做明星連結婚都要你班fans認同先結得呀？
你當你邊位呀？

super junior
super senior

抵唔抵制都收晒皮啦

反正本土飯先想SJ死

咪搞大量tour
慢慢fanmeet
又多綜藝

未撚驚過你班死泡菜

我都係因為李晟敏結婚脫飯
曾經本命 原來佢好似冇當elf同團員係一回事咁

係根本就冇
由有消息話佢要結婚就一直否認，中間俾人爆話book教堂又剩都唔認，fans就不斷幫佢澄清，去到最後又話係呀要結婚，玩鳩班fans？
仲要將fans送嘅嘢送俾老婆，你送都算啦，又要咁豬俾人發現，本身班fans因爲結婚果陣嘅事唔鐘意佢老婆，之後又俾人爆呢啲事，老婆戇鳩亂like嘢又好豬咁俾人發現，自然就更加唔鐘意佢，李晟敏又好嘢，聲都唔出，根本都冇將fans放係眼內
唔係話elf叫你食屎就食屎，但係你都唔好咁過份呀大哥，完全唔上心咁，想幫你都幫唔落啦
我都係因為呢單嘢脫飯

補充：連佢話要拍拖到結婚之後佢都無乜點出黎講過一句說話直送縮埋一二邊掉晒比隊友執屎 真係心都寒

利申：以前本命係佢嘅七年SJ飯

收皮啦 黑我源雲
解你老母散

你訓醒未?

佢個youtube channel真係on撚鳩

利申 本命敏 一集都冇睇

你就未訓醒
SJ唔撚會散我同你講

佢都係無野搞搵d野黎做姐……
佢個頻道都唔係成日up野。

睇你d語氣同韓粉都一L樣，
同埋一集都冇睇又知on9既

On9
藝聲無撚辜到
啲韓飯食屎啦

黎緊藝聲就cb，睇怕都……

你個名

睇過幾集 唔係我中意嘅style所以冇睇

可能我真係同韓飯一撚樣咁衰啦
但我又未去到抵制佢去佢一定要退團嘅
不過喺佢身上完全見唔到團魂 會覺得佢無謂歸隊啦 各自安好好過啦

不過班死韓狗咪撚搞我源雲得唔得

利特本人抑鬱 李晟敏不顧fans反對結婚
點解結婚兩個人既事其他人有資格反對 唔明
要搵一日身邊所有親戚朋友都冇病冇痛幸福快樂先結得婚？

泡狗

呢張相係SJ日本會刊入面
話佢影呢張相嗰陣其實係同佢老婆求婚
求婚之後就加返啲字話係對粉絲嘅愛
望住佢個笑容都覺得好撚噁心

除左利特抑鬱之外，當時都係super junior就嚟出新碟回歸，elf都想佢等專輯出咗先再結婚，但佢無理elf既意願，唔聲唔聲就衝出嚟話要結婚咁唔通係為隊員同支持佢既人著想過？

其實強仁根本冇打女友
依加啲新聞佬同讀者一鳩樣，睇啲又唔睇啲。

新聞曝光後，警方出面對外說明，表示強仁當時狀態不至於爛醉，因為和朋友發生爭執，所以才產生肢體衝突，無法確認被打的女性是否為強仁女友。SJ的經紀公司連絡上強仁後，隨即發表聲明，強調是和「朋友」發生誤會，現場雙方已經和解。

佢個時係係沙灘同佢老婆求婚
睇落唔多似同依張相有關

你可以見到韓國又好香港又好，d人都係選擇性失明

因為利特單嘢已經對sj影響好大 所以嗰時希望佢推遲少少結
同埋結婚真係唔係問題 問題係佢個態度同佢隻豬隊友 呢兩樣嘢先係令韓飯反佢嘅最主要原因
同埋最初佢比人爆拍拖嘅時候佢唔認 再比人爆話就嚟要結婚先出聲明話自己要結婚 其實嗰時連結婚相都影好

件事升級應該係有幾個階段嘅
1. d fans一開始信佢冇拍拖係咁幫佢兜 後尾發現佢要結婚 ->好hurt
2. 本人走入軍隊不理世事 ->失望
3. 佢老婆搞事 ->嬲咗

佢做咗咁多年偶像 其實應該都知偶像要靠fans搵食嘅

其實唯藍幾時都好過唯數字

所以我先要咁樣講出黎
佢真係有做過既，OK，但唔係既事就唔好再講喇。
為左吸引讀者而咁做，真係好衰。

果陣利特壓力大到仆街，身為隊員唔係幫佢分擔而係加重佢個負擔
同埋只係叫佢遲一陣打完歌先宣布結，等成隊搞完晒所有嘢姐，都唔肯

痴線粉線

作為花生友都覺得佢做得核突
私下轉送唔要既禮物比條女,屋企人或者其他佢識得既人 好正常 但做到揚哂比條女影相

咁個晟敏都幾撚離譜架喎

其實由頭尾成員都冇出過聲?
係d粉絲自己係到嘈?

淨係lo siento. 個舞台。係咁抽Irene 水。摸黎摸去

隻舞係咁

跳舞本身就係有身體接觸！同埋隻舞編排根本就係咁樣，唔知道就上網搵下啦傻鳩

編舞咪又係sj 自已編

本身隻舞for男女一齊跳，有接觸係好撚正常，如果佢地刻意編隻舞出黎抽水，點解利特同irene跳個次係距離最遠既一次呀？有心抽水點解唔再貼埋啲呀？

唔好嬲啦
你睇下佢名先啦

晟敏2014年將老婆金思垠娶回家，卻不斷將禮物送給老婆、無視粉絲等行為，兩人皆讓歌迷傷透心。

其實我覺得冇咩咁大件事

其實講到白 fans接受唔到偶像結婚 至少應該要同白雪公主質素結 而唔係凡人

瞓撚醒未？
望下原來舞台點跳再講啦黑粉

唔知邊個李晟敏
不過睇完你加密左既野 我唔覺得個老婆有咩問題
你地班所謂fans會唔會睇得自己太高太重要?
人地都係真性情
總好過做埋哂啲門面工夫應付你班飯
一對戀人鍾意多skinship唔明有咩問題
咩叫預左俾人抵制
就係因為班fans咁既心態 搞到啲偶像拍拖要地下情 結婚要秘婚

d傻閪粉嬲嬲，其實好小事

fans嬲係因為佢一個人嘅行為可能會令成團解散
同埋一個偶像最唔應該就係做d惹飯反感嘅事
不過都多謝你唔識佢都睇晒咁長一段嘢
其實我講嘅只係一小部份
如果有興趣了解多d 可以睇下
[member]

自膠sor
明明預覽個時都成功咗
㩒下面啦